原來關愛座Hunter 關sir 有段咁既經歷 唔怪得佢咁積極參與「港獨」

現年約30歲的何俊謙勇武，言行略為粗鄙，他卻是出身小康，父親是荃灣何傳耀紀念中學的元老級教師何道生。追蹤何俊謙的成長路，發現其父性格與子一樣「愛搞事」，玩「對抗」。退休前三年，何道生因不滿新上任的女校長，多次撰文抨擊校長行政，又人身攻擊校長學歷高，中文水平低，令校內的辦公室政治升溫，最後要校監到校出聲撐校長，才平息這場風波。

根據荃灣何傳耀紀念中學2016年學校資料，何道生退休時，校方特意鳴謝他服務學校三十多年。學校網頁上載何道生與任職城大電子工程系副教授的得意門生合照。不過，這位身為老師的父親，卻與兒子何俊謙一樣，是校內的「搞事一族」。

父撰文攻擊新上任校長

何道生在澳門培正中學校友建立的「剛社之友」網誌撰文，2013年8月以「何道生之拋磚引玉的體會」多篇文章攻擊新上任的女校長，包括他寫女副校長如何被新上任的女校長迫害，又杯弓蛇影稱自己將被打擊雲雲，「我是輔導主任，要做返班主任，女校長便用此花招打壓異己的了。」惟文中何道生批評同事歸邊校長「真難忍」，「怒不可遏」，自己如何傲骨，文末則稱不會選擇提早退休，會忍辱負重，「睬你都傻，你又耐我唔何！」父親的「縮骨功」，其子「縮骨謙」何俊謙去年勇武上演禁錮副校後，「缺席」學生會40小時絕食行動，如出一轍。

何俊謙今年二月在屯門鄉事路挑釁、咆哮、「口誅」旅客，父親三年前則「筆伐」女校長。另一篇「拋磚引玉的體會」何道生指校長有碩士、博士高學歷，抨擊她寫給家長的信累贅、不通。

有父如此，何俊謙的理大「上位」行為，被網民起底他無品德修為，被揭炒燶股，輸28萬。何俊謙中學於順德聯誼總會梁銶琚中學，2011年中大化學系學士學位畢業，步父親後塵做教師，於澳門培正中學教書三年後，再赴內地一所國際學校任教一年，2016返港在理大修讀護理碩士學位。

何俊謙口裏辱罵內地同胞，手卻賺「人仔」，因而被網民恥笑「兩面人」。事實上，何俊謙趁「學獨聯」凋零，三十歲人趁機扮「年輕」學生，去年三月加入陳家駒「獨營」當頭目，努力叫囂博上位；愛投機的何俊謙，被網上討論區「連登」的一名網民「蔣介石（翻生）」揭他炒燶股，上載何俊謙一張理大學生證，以何「關愛座hunter」網名簡稱他為「關sir：我炒左（咗）六年股輸左（咗）28萬」為標題，再於何的臉書截圖「輸咗6年28萬先搵到唔係一日嘅事，呢個唔係投資廣告，有諗住sell人，串少陣唔使死嘅。」

打擊雲雲，簡轉繁failed？
支那人死返去奶維尼屙嘅屎啦

雲根

Source?
想知咩報咁無恥踩埋人地老豆
仲要寫到咁負面
十足十左膠報打心理戰咁

文匯

over左
支持關蛇告報紙佬

請問CardPay(會員#2748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

OP一向就係文匯大公嘅支那仔
專門貼嗰啲垃圾新聞

中國商務部副部長安民指李柱銘「從他父親開始就和共產黨鬥爭」，被輿論認為有關言論像文革時以出身劃定成份的極左意識形態引起各界爭論.
中文大學社會學系副教授陳健民也說，中央出動到文革時代「劃成份」的招數，絕對不合香港的政治文化。

左仔又玩文革，攻擊家人

BLOCK撚左樓豬條五毛
你起下底就知10個有9個po都係五毛po

辭職未呀

乜撚野新聞黎

樓主五毛港奸可恥

有乜撚報紙會咁寫野
Source 又無

黑材料

blocked

It's in the DNA.

請尊重
盜亦有道
不應禍及家人

Like father, like son.